講下你地視力同鏡片幾多mm厚？

我先

近視1000
散光350

鏡片７mm厚

原來真係你

屌你老母日日係度笑9 d低學歷既人
你乜撚嘢意思

踩低其他都你一樣低賤既人你個心會安落d？